【放負】人的一世是這樣的

出世 > 讀15-20年書 > 工作40年 > 老病死

你話有意義都好啲 但點解要讀咁撚耐書